強烈要求取消幻彩詠香江射燈節目

每晚八點嘅幻彩詠香江

所發出嘅雷射燈為殺傷威力大
嚴正希望政府取締

光害
啲星星好慘

幻彩詠香江（英語：A Symphony of Lights）是香港結合探射燈、雷射、LED燈等燈光效果的音樂匯演，由維多利亞港兩岸合共47座大廈摩天大樓及地標合作舉行

屌 投訴正苦，放d 攻擊性武器去攻擊市民同遊客

射架飛機落嚟邊個賠

對香港安全有潛在危險

咁多鐳射槍 好危險囉 分分鐘射死人